放通靈王，排球小將漫畫全套，有冇巴打有興趣？

實物如圖所示

通靈唔係完全版就算啦

Yes，一陣tg

一套齊既

有冇人有興趣